我利星期日終於可以一雪前恥

當年垃圾死轟狗踢走我哋冠軍 明明霉咗成季 踢我哋上身？星期日 我利一定踼死你地班垃圾 拎英超